有無人寫左啲歌想錄？

是咁的，有無唱作人/band寫左啲歌想錄demo？呢排練習緊mixing，想實戰做埋tracking果部分，費用全免

詳情可以留tg傾

或者有研究開既都可以交流下心得

輕輕一推

點解要負評？

無有怕, 比返個正評你
希望你搵到有緣人

Thx 巴打

支持，比個正皮先

你有無做過啲SAMPLE可以比人聽下先?

Lm

真係想聽既留個tg俾我 廢是先爆

tg: magikrap
一齊玩下

Tg: delusionblue

樓主

Pmed